[地球聯合軍] 巴塞隆拿 vs 國際米蘭

Kick Off 25/10 03:00

國米 icardi醒少少早d入波

forza inter!!!

國米剋死巴塞, 贏硬..

Forza Inter

伊卡是巴塞最後一塊拼圖

準備吹奏光頭佬

無丹 有啊花同細佬

熱身賽細佬打右翼幾fit 希望今場有好表現

ching識波

又話重點馬琴乜乜乜

就黎開波

點解係都唔肯出馬琴

請問有冇acestream link 呀?

Reddit soccer stream

20年國米迷

今場係咪無美斯

尼恩高蘭傷左？

疤今場都幾悶下